"Ik kan niet zeggen."
"Zal ik haar aan u tonen?
Wil je haar komen opzoeken? "
De antwoorden op deze vraag waren verschillend en tegenstrijdig.
Soms het gebroken antwoord was: "Wacht!
Het zou me doden als ik haar te snel zag. '
Soms werd het gegeven in een tedere regen van tranen, en toen was het, "Breng me naar haar."
Soms was het staren en verbijsterd, en toen het was: "Ik ken haar niet.
Ik begrijp het niet. "
Na zo'n denkbeeldig verhaal zou de passagier in zijn verbeelding graven, en graaf, graaf - nu met een schop, nu met een grote sleutel, nu met de zijne handen - om dit ellendige wezen uit te graven.
